HR遲到,要人等好耐,唔知點講,但我相信佢係一名仆街

偶然見到笑撚到我仆街,
集合哂垃圾公司既幾大元素

有時山長水遠去比人撚,
真係好浪費車錢,精神,時間

你地又有冇類似經歷？